宜加買iphone XR會唔會太遲？

定等新機出好？

等下啦

傳 2月減價
唔知真定假
我都等多陣

我都想而家入手
諗緊紅或黑

唔會
出左幾耐姐

等起碼8個月喎

唔會除左厚邊
基本無缺點
推薦買 不要xs 喔

新機9月 而且宜家apple 失利
今年iPhone又係大改一年
一定有得炒
即係起碼等到11月

宜家先1月
即係仲有10個月
要留意apple呢排話減價
可以等一兩個禮拜先

有得炒

炒車都叫炒呀......

咩叫太遲？睇需要嘅姐，iPhone 6都仲有人買呀

trade in延長到2月28

紅色,唔會後悔
8 plus red user

唔會去馬

買左紅色一星期 唔差
黑邊用幾日已經慣左唔覺太大問題

而家又有換機優惠 都算抵 要用幾時換都唔遲

又係你

紅啦，實物睇完好靚，最後我買咗

唔會遲，就算依家都仲有人買iPhone 7 iPhone 6

係 猶其7 128

幾日前買左 開心使用中

減價平幾多

買部電話都會遲
年年都差唔多
都係用到壞先換架啦
有需要咪買

已經轉咗三年先大改，下年只會細改

宜家apple 業績差
唔大改都唔得